想問問呢隻咩蟲？

好似瓢蟲咁，害蟲？